Golden Scene Cinema裝修進行中

西環北街海怡花園三座外所攝，有關戲院的位置已圍上圍板，並且寫上「Golden Scene Cinema」的名字，其標誌的風格，跟高先電影發行相若。

Golden Scene老闆曾麗芬（Winnie）今日回覆《蘋果》，證實於年底會在堅尼地城開一間戲院，她表示：「我一直想有自己戲院，因以前喺嘉禾時期，我都有管理戲院，所以成立自己院線咁多年，一直想有自己戲院。我上年簽約租地方時都未有疫情發生，我都有信心今年底開張時疫情會過去，唔會影響生意，我希望可以開4、5間戲院，但唔會太急進，等第一間做得住，先會陸續開落去。」

整合定高先出品精選list

Golden Scenema

四五個院都幾進取 以為好似外國repertory cinema咁一大一細
希望搞得成功啦

開到電影中心咁就正

多謝高登先

影迷福音

點對點
點五步
一念無明
淪落人
非同凡響
幻愛
金都
叔叔
狂舞派

快啲開啦
唔想再幫襯藍戲院

共產黨打到嚟喇，仲開戲院嫌錢多？

快d開到區區都有

小型戲院？

王宗堯有份主演(其中一個單元故事)的香港本土獨立電影《夜香．鴛鴦．深水埗》由去年開始參加不同影展, 而家終於搵到香港發行商!
《十年》《幻愛》的發行商Golden Scene已經取得《夜香．鴛鴦．深水埗》香港發行權! Golden Scene現在已安排《夜香．鴛鴦．深水埗》在本星期六於藝術中心古天樂電影院放映優先場, 但正式上映日期未定.

嘩，原來喺Golden Scence 戲院，以後可以瘋狂睇戲

聽日開喇喂 全日狂舞派無限loop